
                      Creo q es una de la películas mas hermosas de Disney,no sólo a nivel visual sino por la historia ,en la q se nos muestra q mas allá de lo físico el corazón es lo q relamente importa y q no hay peor "bestia"q el propio hombre.Esta realizada con una delicadeza y una emotividad increible.Una cinta atemporal y q forma porte de la mitologóa del cine.
        
            